大圍 美心魚尚已結業

繼續努力

原來係美心? 好在無食。

大圍開咗爭鮮

而一排鋪貴租到仆街
就快清一色地產鋪

爭鮮黃店？

仲有冇啲單車鋪？

仲有兩三檔，係海褔同冼次雲嗰邊

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

裝修咋喎成班傻鳩

推返上來等人讚你醒咩